女朋友同佢前度係同一間公司工作……

佢地之前一齊過半年，但依家話就話分開咗啫 但佢地係公司日見夜見，我就一個星期先見一兩日，令到我有時會亂咁諗野

大家會唔會接受到呢

好慘

帽事啦

有冇人可以開解吓我

返工姐

mola mola

諗下 ot兩個對住 忽然間舊情復燃
入去廁所gathering 下

以前試過

反正都望過晒 友誼波唔難搞

對自己有信心d啦
佢既然揀你唔揀返佢,
梗係覺得你好過個ex la

同前度分左手之後仲同科左2年
成科得20個人
仲要科科得1班 全部一齊上
得1科唔同

唔係咁開心呀？

睇你地啲留言睇到想死